嗱，納粹呢，就最鍾意用山埃嘅

香港狗甴藍如納粹
納粹毒氣室 (用Zyklon B -->山埃 ) [中文search唔到，用英文Auschwitz prussian blue]

噚日TG 現場山埃濃度高撚到痴線
仲有咩係無可能

最好炒車啦屌佢老母

呢啲要報俾美國佬/ 聯合國

可唔可以交俾聯合國驗下

未想死住啊屌佢老味

班狗甴自己訓練嗰陣索撚哂就夠啦屌佢老味

藍如納粹啊屌佢老味

呢D嘢當然要去權威機構化驗嘅啦.
以前果D都應該化驗,但卻日日有鳩行鳩叫,就係無人做呢D嘢.做份權威化驗要幾錢啊?

你班狗甴自己死就夠啦

Zyklon B原本係殺蟲水嚟(依家都有生產
只係畀德國佬攞去殺人
琴日都搵到有曱甴藥包裝紙
應該有關係

改左名嘅山埃嚟

跟本就係CHINAZI
快啲推俾德國睇

未想死住啊

推

我要炒車啊
未想死住啊屌你老母成班納粹狗

嘩屌

哇屌

原來真係屠殺緊香港人

甴近平

比我炒車啊
唔想毒死啊
仆街納粹狗

根本用緊化武
痴撚線

屌

Push

但無一個國際組織黎查....

做咩負皮唔回啊mon po納粹狗
心虛啊?

聯合國垃撚圾

有無機會執返去化驗下

If you can't beat them, GAS them.

狗曱甴

警咩嘢暴
納粹啊

喺度講冇用
你不如帶頭呈上國際
再比link叫大家眾籌又好推又好
咁仲好
一人做多啲

經典

終於明白水炮車啲水點解會揀藍色染料....

#chinazi

佢地真係做緊納綷做既野

香港警甴，賤如納粹

屌。。。

香港人種族滅絕

聯合國可以收皮 新疆集中營當睇唔到

黑警準備超越世界
成為史無前例既恐怖份子

老老實實，好似冇乜人留意呢單
根本係要不斷國際間煲大

林總:以後訓練唔洗做,直接上場

中國係常任理事國

有冇Twitter link?

漏左最重要既一樣野，就算nazi/日本皇軍都唔會咁樣對自己國人，好老實講香港狗隊已經超越左佢地

好撚心寒
香港人做錯咩

種族屠殺

push

p

死甴曱近平

推 班垃圾已經過左佢地既層次
佢地好有可能係對住自己親人射tg同 rubber bullet

大家知唔知點解山埃叫做氰化物

推。p 仔推唔郁

chinazichinazichinazichinazichinazichinazichinazichinazichinazichinazi

有冇巴打幫手推埋另一嗰TG 山埃po 上twitter

真核彈！現公佈112山埃毒氣4條前線片，附近環境山埃含量都嚴重超標！

嗱，納粹呢，就最鍾意用山埃嘅

香港人，醒下啦！
香港警察已經被完全洗腦，
當所有反政府嘅市民唔係人，
係曱甴，係害蟲，係低等生物。
唔好再浪費時間同佢地講道理，講人性。
唔好再冒被捕嘅險去撚狗發洩心中怒氣。
唔好再期望佢會回復以前嘅專業。
唔好再理會佢開記者會狡辯自己。
香港警察已經壽終正寢，已經被解散咗，
而家只係由中共控制住嘅政治劊子手。

嘩屌。反人類到咁

屌怪唔知得琴日吸多左少少就差啲暈 到今日個肚都仲痛緊

G

有可能係prussian blue?

未必exactly 係山埃 gas
但應該有山埃成分
prussian blus係一種pigment, non toxic
洗死清潔ar 姐

仆街香港赤納粹狗

咁豬咀頂唔頂到？

仆佢個街啦 咁以後要搞多啲幾區

全香港一齊變毒港

痴撚線

問題係有手足現場驗到空氣山埃濃度高到好危險
唔排除高温+溝埋其他嘢合咗出嚟

我都好想炒車啊屌

DKLM 唔識化學，藍色就是山埃？

就係想殺晒你d香港人

曱近平

好撚狠毒 希特拉個陣係點輸 有冇得參考下

香港人自己驗完拎report推上國際會比較有用

留返比警犬吸

點解出晒化武都無外國制裁

想全港市民死 真正嘅攬炒

屌， 慢性殺香港人

山埃合成物其中一隻係 prussian blue
拎嚟做顏料
問題係正常TG係唔會出到呢隻嘢

乜山埃加水會變藍色㗎咩？

最好炒車
我唔想死住

藍曬都有類似既野
氰化物 特點 一定同山埃 藍色掛勾

有無玩過藍曬 可以search下

甴近平話un無撚用，都要睇我中共面色

我要炒車啊

最好炒到反車
唔想死住

全港罷買可樂！

議員, 做野啦, 拎D sample去權威lab做第三方認證啦

Cls...

Dllm

影響性功能，日後香港會多好多怪胎，中共陰謀都係想咁換血姐。

tui

pish

推tweet

Cls

中共：物理意義上幫香港換血，殺晒所有香港人

𠵱條片有人試過又唔見有藍色水啵

今晚要齊推爆tweet

Btw for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界體能升level
順便入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要
唔係淨運動chur 死左仲點有力幫手

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
全民行動 我地要活得比佢好
過得比我地嘅敵人精彩
我地要贏 我地堅持同改變
為香港付出多一點

光復香港 時代革命

和理勇武強身健體飲食入門：
長期民意戰 召喚師自己留意
全世界維持健康打落去
我出黎同時做幫大家上Buff

人人都要有自衞隊身體質素
不靠黨鐵 我地有自己
香港人 團結反抗
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人（我😎）

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
依家風頭火勢
不分化 不割蓆 團結 正能量
我要所有人隨時隨地可以極速轉場
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地更團結 去改變香港

衝得要走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界只有你可以有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
唔會問聯絡資料
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
如果想做下運動放鬆
歡迎黎搵我做下運動
有街頭健身

My TG

Channel

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
唔駛驚冇工開
想開工/彈性part time
可以黎搵我 我cover你
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

習曱甴 曱近平

想毒死曬D香港人

推啤所羅門

推，屌你老母

借位推推 有間名校好想出名 中學生需要大家幫手

多謝巴打

所羅門

納粹

帶走催淚彈係犯法，就算你肯犯，一間真係權威嘅機構都唔會肯犯法幫你，不過淨係化驗嘅話其實hkgetv好似有做緊，你可能無留意

Auschwitz prussian blue

死納粹

係啊,你偷拍集中營處決都係犯法架,你以為納粹係無法律咩?

歐美各大權威機構都好有興趣同你檢查D嘢裡面有無咩生化危機嘢架.阿 Sir.

屌曱甴近平

納粹無一嗰係無辜

聯合國維和部隊本身就應該派員嚟接管,一嚟係撤僑撤資,二嚟係查清楚所有可以查嘅. 廢事屌你老母,你本地話查,D MON PO狗話違法又乜又柒.

已經唔係警暴
要正名番
係赤納粹，反人類暴行
根本同納粹、皇軍一鳩樣

我未想毒死住啊

千奇唔好加落啲狗飲既水食既飯到 咁樣同落毒無分別 仲會搞到佢地集體中毒 所以千奇唔好咁做

早排藍尸唔係有個花名叫納稅藍咩

不過推推下推唔郁

就算我地贏咗 遲啲一定好多人有病
中共呢招好撚毒

加埋蒙面同is一樣啦

CHINAZI FUCKOFF

如果人體接觸幾多份量就會有事？

就算唔係納粹，都已經係天安門2.0拉長版。

唔要 : 推！
試著說 : 我要罷工！
將罷工融入日常同口號
我要罷工！

香港人！罷工

香港人！罷工

Cn cyanide
Prussian blue gas chamber
Tear gas 用料係山埃
講左乜自己諗